[矛盾對決] M&M 定 SIGNAL

好撚難聽

M&M
SIGNAL

m&m聽完都唔係好覺得有旋律
signal飛咗段rap勉強可以啦

ok la

同fever嗰風格 但吾上腦
等睇melon空降

雖然唔中意佢地，但今次造型本身都覺得幾靚
但首歌真係唔掂⋯⋯冇諗過真係more more more xN
不過聽完嘅第一個感覺係，點解可以出道左咁耐，啲唱功都仲係咁其次係隻舞有冇真係佢哋講嘅咁難我覺得feel special仲難啲

6月冇榜?

係唔係導演知本身班女柒

專燈D 鏡fing 撚到人頭暈

耳仔受罪

眼又矇埋😭

都唔知跳緊mud 9

唱功😂😂

好似2首歌合埋

Fancy 真係驚喜 跟著feel special 舞台勁好睇
之前睇仲話係dtna 同fs 既感覺 點知

今首真係同SIGNAL打到55波

實時

開頭段舞柒柒地之外ok啦

Ok㭍

樓主正25
Why not both
兩首都係神曲

娛台係咪一個真once都無

fever好好聽囉...

我真once

所以叫twice

首歌太撚柒D TWICE唔敢上水

真once x2

講真 佢地啲舞難少少嘅feel special m&m fancy 只係女團一般水平 跳慣兒歌所以話難掛

有啦

陸永

6永比我踢爆左本命係支瑜就潛左水